點整凍檸茶

想自己沖黎飲
用咩茶同糖先做到茶記個種味

錫蘭紅茶

冰 檸檬 茶

去做幾日水吧你就識

邊度買

錫蘭

主要係隻杯要夠污糟

加埋冰同糖水用生水整

水喉水

七成Lipton三成車仔茶葉

再加水吧佬嘅汗

點沖凍奶茶

都係七成Lipton三成車仔茶葉
分别即係農同淡

點沖凍檸樂？

今晚試下先